MHXX 組隊

啱啱買MHXX,想揾人組隊刷素材

你hr幾
我依家先hr3

有朋友帶我升，頭先先玩咗半個鐘，就hr2，依家太夜費事咁癲繼續升，聽日應該升高好多

HR4 可以一齊升上去，不過每晚都係一兩個鐘

有冇group
我都岩岩玩 hr5 想組隊刷裝

有冇獵貓團?

有冇玩switch版既巴打一齊打？
我HR4 仲苦練緊技術
ID : 8550-8686-9596

可以開個group 好似wechat，line

Hr5 用緊hr1既裝

想刷裝升hr 求團

我都係得鬼蛙裝

用緊 攻擊UP大 裝

有冇人刷雄火龍裝？

有冇tg群？

Hr5
有冇人想慢慢玩唔衝hr
通常夜晚10點後開始

有無巴打開個tg群

點開

一齊玩😉👍🏻 目標麒麟裝

HR1

開個TG GROUP，有時間可以幫幫手

噚晚打到HR解放

巴打 係上面個TG GROUP?

TG group
新開

Ching 你果個channel 黎 講唔到野
我開左另一個

仲收人 ？ hr9